匯璽iii開始收樓未

等到頸都長埋 其實匯璽iii開始收樓未？